##Monoprojet : 
Fait dans le cadre du S3 de DUT 2. 
Le but était de créer un jeu de société pour faire de l'apprentissage par les pairs. Notre jeu permet d'apprendre des notions de Gestion de projet avancé (Gestion de Planning, Budgétisation etc..)

Notre jeu se base sur un Monopoly, dirigé par une interface web,

On a utilisé pour la première fois l'AJAX sur ce projet, car on trouvait les rafraichissements intempestifs, on a  aussi créer une interface entre le PHP et le JS (une API primitive finalement) pour faire en sorte que le travail soit plus propre. 

A codé, ca a prit ~6j, mais à terme il sera affiné si j'ai le temps. (Le code est pas commenté donc c'est mort).

Lien git : https://bitbucket.org/JugurthaK/iksaimel/src/master/

